【尋】唔知10月9定16日同小學老師食牛大人嘅黃屍

你地好尊敬嘅老師同其他老師話你地不分是非黑白
話你地仲因為一啲都唔關你地事嘅政治
搞到group踢咗一個人走，浪費十幾年友誼
希望你地睇到呢個po
果位只係教畜 起你地背後笑你地嘅職業同樣

但你地仲好乖咁話：大個搵到錢所以你地埋單

希望你地睇到唔好咁傻豬豬

日子都分唔到 尋撚

up

1999